Коллективный иммунитет
Говорят, чтобы противостоять новому штамму вируса, нужно, чтобы иммунитет был у 80% населения.

Напишите программу, которая определяет, достигли этого значения или нет.

Формат ввода
Вводятся строки двух видов: да и нет, пока не будет введена пустая строка.

Формат вывода
Если строк да не менее 80% от всех введенных (пустую не считать), вывести Достигли, иначе вывести Пока нет.

Пример
Ввод        Вывод
да
нет
да
да
да

Достигли
